呢個宵夜有啲正（圖）

好味道

又宵夜又腸仔又7仔麵 話唔定你仲早死過我

做隻飽鬼

759好平個麵幾好食

荔枝巴痴咗線

未正常過

邊隻

好似廿幾蚊2盒

買嚟試吓先

以前係日本成日食呢隻一平炒麵 勁好味

個尾都幾似正宗日式炒麵，加咗條芝士腸好好味

聽日買嚟試下，唔好食斬你賓周

落咗黑色嗰包撈好個麵先，之後落美奶芝，最後先落紫菜粉

日日食白竹食到200歲咁爽？

兩腳插?

去完旅行